係中意人就去啦好嗎？

都唔知諗咁多做咩
又要諗咁快覆好無呢 佢點諗呢
係中意人就主動啲傾多啲去啦好嗎？
好多野真係講timing
搞到人地諗黎諗去
再係咁人地真係無心機 遲早放棄

除非你當人係朋友

毒撚怕俾人拒絕 ，日後見到又尷尬

中你老母

唔試又點知佢係咪都中意你

如果係鍾意應該feel到，加上毒撚最忌有自信

agger 等到團火都熄撚埋